唔該唔撚好再用支付寶wechat pay

成日見到d人喺度嘟嘟嘟 嘟極都嘟唔到 比現金一撚定快好多！ 香港d system唔知係咪特別衰 要用wechat pay唔撚該返大陸先用啦屌！ 阻撚住搞到我食大快活都要排隊！ 嘟你老母！

日日派十幾蚊
香港大把窮人點會抵擋到

就係你呢d唔接受新事情既老屎忽
搞到香港愈黎愈差

係呀新事情留返比你呢d新移民啦

又係你啊大陸仔？

支那狗
過住啦

用apple pay更加罪該萬死 次次都等成半分鐘

有次食飯見人用wechat pay搞左成5 分鐘 又call經理又盛 我就直接放低46 蚊現金頭也不回就走左

大勢所趨, 呢兩樣野, 係必定會係香港流行,
八達通都會被淘汰,

成日上連登屌都冇用, 屌屌下, 早晚你都要用

垃圾樓主準備同d 阿婆一齊排隊啦

兩年後地鐵開埋Alipay
實狂派錢八達通比人打到仆直

用we7買喜茶94爽, 你懂媽b

哈哈

點解日本用自己qr code咁快過到閘
香港用中國qr code搞咁耐都未得
啲人仲可以咁自豪

話說We7呸唔係大陸銀行啲卡先用到咩？點解香港人可以申請到用？

都唔明點解香港要咁反智 靠個收銀嘟 又要禁唔知咩制 分分鐘有啲收銀都唔識用

番大陸 個個收銀有個QRcode俾我自己掃
一掃就直接付款界面 然後我打幾多錢 跟住確認搞掂 俾個收銀睇就走 成個過程都唔洗5秒

甚至有啲餐廳即刻出code 一掃輸入付款密碼

或者微信菜牌+埋單 完全唔需要收銀

食屎啦支那狗

有分香港錢包同大陸錢包 自由設換

不過去到大陸已經收香港錢包 支持你儲蓄卡或者visa卡

哦

雖然係麻煩左收銀, 但真心覺得用收銀員負責嘟, 係仲快
成個過程都係2,3 秒,

次次有人屌支付寶要等好耐, 又幾分鐘點點點, 根本全部鳩UP
用過就知係好快手

呢個post好多支那寶we7 打手

而家ok 7-11嗰堆就上曬手會比較快
大家樂 或者而家領展新式街市大力推支付寶
事實又真係有人唔識收

次次都係預先用Face ID解咗先 嗌完講用Apple Pay 嘟一嘟搞掂

𢤦媽b 真係多左

八達通都正呀 E期用SmarTone儲值卡增值八達通送5%增得多送得多
家陣手機支付咁方便咁多折扣 我用手機八達通+WeChatpay+payme+支付寶+轉數快+tng

五毛們又上水了

戇鳩帶張8達通麻q煩
帶個電話又可以比錢食飯不知幾正

apple pay touch id方便好多

香港唔用QR Code 太落後

但新機全部face id
我都鐘意touch id 多D

Apple pay face id 要開定先 又要㩒兩次側邊粒制
touch id 可以就咁隊埋部機度先揀卡 再擺手指 touch id 唔揀定卡就咁隊埋去好易用錯卡

你都戇撚鳩
喺度屌用嗰啲人
而唔係屌啲鋪頭
根本外國做到唔使1秒就搞掂
倫敦直程用嚟搭巴士
係香港啲鋪頭仲用電話線上網
搞到authorization咁耐

NFC畀錢係大勢所趨
唔多啲人用 啲鋪頭點有誘因去提升個速度

Qr 真係好on9

ys,smart octopus 真係好方便

電子貨幣還電子貨幣
支那還支那
搞清楚
電子貨幣係好 而且好撚方便
Apple pay放一放上去就搞掂
支那寶we chat pay問題係在於佢地係支那野無安全可言

中囯近代四大發明

我主張佢有優惠就用，冇優惠一定唔用。

一來比班高層睇到有優惠先多人用，逼佢推多啲優惠，我哋又可以慳錢，又可以玩窮佢。
二來咁樣用法如果香港人團結好快玩窮佢，好快撤出香港市場，係真正擊退入侵香港嘅方法。

如果擔心賣資料問題可以現金增值。
擔心私隱問題就無謂啦，而家周街都有cctv，你用緊現金都會巢到。

港人快啲團結，大家有錢慳，又可以做鳩佢！

屌俾乜都慢其實全部唔收錢最好啦

無用
有用tap and go, google pay

point 1 make sense
point 2 無可能，佢直接（charge商戶）間接（賣資料）的賺錢係無可能會損手離場。

每個月幾十蚊獎賞你俾我咪唔用lo

你叫轉數快 / pay me 快d支援各大行業啦

Apple Pay 幾秒搞掂

最快一定係八達通 小額的話

呢一點相信拗都唔洗拗

屌有d撚樣快餐店買野又問呢樣問果樣
仲要慢慢數銀仔咪一樣慢
你係快既話用咩付款方式都係快

玩窮佢？
大佬你有幾天真

樓主你後面果個都話梗你，２０１９年到黎梗仲用梗現金

得果幾蚊優惠⋯有本事做到買乜都半價 我就考慮用

好多師奶唔做實名認證搞到收唔到錢
又要摷銀包咗撚住曬

大把支那狗用啦

有少少著數就會有班狗狗衝

連登仔經常將兩樣野混為一談

下 係d鋪個上網廢又賴落用家度？

明知啲鋪廢都要用係咪阻人

10蚊-5蚊，你送比我想我用咩都聽你講啦

用八達通有得平?

用家問題
利申：長期手揸住電話，用電話俾錢快過搵銀包
雖然多數唔喺香港用

咁多優惠 宜家餐餐都用❤️

用現金 我用黎抹屎咋

有優惠
點解唔用

個post好撚多乞兒

用 linux

岳你老母
不你老母
群你老母

不得不承認香港已經跟唔上大陸嘅發展步伐

真係唔撚明，初初推出既時候就話未見識過試下姐，到之後唔理係親身用過定見到有人用過，都會睇得出係幾撚慢，仲要有香港自家既八達通做對比，但都係咁多人用

仲會找錯錢
毫子唔收
假銀紙

mastercard paywave 嗰啲如果用現金回贈信用卡嗰折扣長期都可以好大